巴絲們！！跪救滅蝗方法！

話說小弟同老婆撘機場巴
一上車小弟已經訓著左
點知去到某站講蝗語呀叔嚮我老婆示意小弟縮腳前已經直接用手拍左小弟小腿三下
老婆即時閪面
蝗語呀叔坐低左仲用蝗語大聲喂我老婆問係咪去香港機場？
老婆神回應： sorry , pardon?再擰去窗望風景
跟著呀叔當自己屋企咁坐
我屌你老母 影衰哂

我個老婆呢

扮野踢鳩佢呀嘛，對付呢班支那唔洗用口嘅，直接出手啦

其實你打鳩拍返落佢塊臉佢都唔敢兇聲
大陸哩欺善怕惡
試過係街踢鳩啲大陸哩佢再大大聲屌鳩佢佢唔敢還拖

滅蝻先喇好嘛？蝻周圍強姦人呀

戰線太多啦